https://ftp.pwg.org/pub/pwg/ipp/wd/wd-ipptrustnoone10-20210519.pdf

Operation attributes:	Reference
--------------------	---------
encrypted-job-request-format (mimeMediaType)	[TRUSTNOONE]
encrypted-job-request-id (integer(1:MAX))	[TRUSTNOONE]
requesting-user-pkcs7-public-key (1setOf text(MAX))	[TRUSTNOONE]

Printer Description attributes:	Reference
------------------------------	---------
pkcs7-document-format-supported (1setOf mimeMediaType)	[TRUSTNOONE]
printer-pkcs7-public-key (1setOf text(MAX))		[TRUSTNOONE]
printer-pkcs7-repertoire-configured (type2 keyword)	[TRUSTNOONE]
printer-pkcs7-repertoire-supported (1setOf type2 keyword)	[TRUSTNOONE]


Attributes (attribute syntax)
  Keyword Attribute Value	Reference
  -----------------------	---------
printer-pkcs7-repertoire-configured (type2 keyword)	[TRUSTNOONE]
  < all printer-pkcs7-repertoire-supported values >	[TRUSTNOONE]
printer-pkcs7-repertoire-supported (1setOf type2 keyword)	[TRUSTNOONE]
  < all job-password-repertoire-supported values >	[TRUSTNOONE]
printer-state-reasons (1setOf type2 keyword)	[RFC8011]
  encrypted-job-attributes-requested	[TRUSTNOONE]


Attributes (attribute syntax)
  Enum Value	Enum Symbolic Name	Reference
  ----------	------------------	---------
operations-supported (1setOf type2 enum)	[RFC8011]
  0x0068	Acknowledge-Encrypted-Job-Attributes	[TRUSTNOONE]
  0x0069	Fetch-Encrypted-Job-Attributes	[TRUSTNOONE]
  0x006A	Get-Encrypted-Job-Attributes	[TRUSTNOONE]


Operation Name	Reference
--------------	---------
Acknowledge-Encrypted-Job-Attributes	[TRUSTNOONE]
Fetch-Encrypted-Job-Attributes	[TRUSTNOONE]
Get-Encrypted-Job-Attributes	[TRUSTNOONE]
Print-Job(extension)	[TRUSTNOONE]
Send-Document(extension)	[TRUSTNOONE]
